

## Projeto de avaliação para vaga no magalu (magalu-finder) ##

no projeto foi usado: nodejs para o backend e react para o front;

api : api.js
BD: mysql

Idealizei o projeto com 2 telas de cadastro sendo:
1 - cadastro de loja
2 - cadastro de produto (essa faz o vínculo entre loja/produto);
3 - tela de produto (essa tela será a tela visual do cliente)



para instalar basta:

```
1 - copiar e executar o script SQL dentro da pasta BD.

```

```
  2 - install package.json
```

```
OBS: URL API -> localhost:8080 (está fixo no código)
```





